[AN]Set左唔LOAD圖, 但照LOAD無反應

好食數據
有無巴打係咁

same